futu死ser 苦主區？

冇人開既

屌你老母支牛

冇人用咪冇人開囉

FUTU係射盤去IB 之後IB宜家死左SER

落左既賣單會點？

一通返會成交咗如果通個刻到價

屌

屌佢老母 支那牛

因為IB死左

佢個濕9討論區完全唔俾人講呢單野，果然係支牛本色

幾時先通番呀屌

頭先好多人討論 應該del post

而家個價高過我賣價好多 即係我會照用平價賣出去

支牛個討論區會 set 某 D 特定字眼唔俾出。例如鬧雜總果D，你會見到個 post 瀏覽人次係 1，因為得你睇到。

仲係死緊

慘

好彩盤前做左10單交易
升到仆街

垃圾

放都放唔撚到

走唔到
輸緊14000

sh到幾點
戶口又再一次俾人強姦

用到啦